====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La flexibilité est de rigueur , bien entendu , car on ne peut pas tout figer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

